認真，如果今晚美國出兵中東，油價升返，聽日恆指肯定升返2000點

支戰斧去緊德黑蘭啦

如果中國叫雞合法化, 扲大灣區做全國第一性生活圈, 應該可以升3000點

如果

咁應該就唔會打